清泉！全球華人哀悼金庸，只有連登仔喪踩

網絡清泉連登

全球華人？

拎外國護照既，但愛國愛黨既華人？

華人喎，唔係中國人喎
做乜啫你

華人。即係外國唐人街果班廢中廢老？

個個大中華膠黎架喎。

唔係點顯得我地與別不同

新加坡都大把華人la
唔好咁核突啦ching

仲有劉細良同雲海都踩

連登，細良，雲海連成一線

我係香港人。

的確我同唐人街果班廢中廢老同level

你都on撚9
作品同人品有乜關係
讚係讚佢寫得好
踩係踩佢媚共 貪錢
老豆被土共搞死
竟然咁大方

你係五毛狗係賤種呀,屌你老毛

咪屈 禾地兒登00後根本唔識邊個係金庸

奶共先係漢奸,狗同埋廢人呀五毛狗
屌你老毛共產黨成撚日消費日本,一時又放任反日示威一時又話中日友好,一時一樣想點撚樣?

食屎啦生癌五毛。九唔撚撘八

得幾個on9仔引fo啫

大佬，民主回歸、雙查方案點撐？

[url]【俠之大者，為國為民】何以謂金庸奶共？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

白撚痴。食藥啦

忍唔住。你講自己呀

訴諸群眾？人多=道理？

連登不嬲只睇污明，唔理功明
你旺角街邊有個乞衣死咗，佢死前乜都無做過，反而佔中訓咗個幾月營，咁佢死後就會受連登仔歌頌

諗起華叔

成龍都係啦你又唔講

點解一定要認華人？

華人=果班垃圾，我先唔認

若某人某事唔符合自己政治立場就要全盤否定，咁呢個世界你冇幾多嘢可以欣賞
成班紅衛兵

child登你估假架?
都無睇過
分分鐘唔識邊個金庸添
人地講兩句就踩埋一份架啦
話咁易就帶動到佢地

講故佬一個

支那都奶日本仔袋底啦，國仇家恨都冇啦，乜都講以前 奶共金庸既彈出彈入既程度真係冇人能及 等睇支那滅國啦

我地連登仔唔係華人

垃唔垃圾係睇個人
你係垃圾就垃圾
唔係垃圾就唔係垃圾
冇可能唔係垃圾認左華人就變垃圾
你係垃圾唔認華人就唔係垃圾
錯撚哂
個人意志，尊重個體
屌係最撚基本嘅自由概念
用一個族裔黎標籤個人甚至標籤自己
學咩人講自由意志

班五毛又借金庸單野挑起愛國心，奈何日本仔都喺天安門廣場插旗，想愛國既縮撚返去支那啦

五毛民國復興又想洗版奶共

連登仔成日比d飯民同五手打手當稻草人咁撚

求其一句奶共就個個跟風屌